留意到政府同TVB不停想分化年輕人同老一輩既人，大家係時候諗諗計反擊

今日係FB見到好多人分享「致年青人：沒有上街的父母根本沒愛過你」呢段片，段片動機只有一個，就係分化年輕人同老一輩既人。

除左呢段片，TVB平時好鍾意搵老一輩去做訪問，多數播出街嘅片都係呢班話班後生仔唔和平，搞亂民生等，經常營造出老一輩同後生仔對立的情況。好多人睇完新聞，潛移默化加上同輩效應，好易會被影響，最終就會變成年輕人同大人永遠無法站左同一陣線。

發夢見到，其實除左遊行，612都有好多「大人」有走出黎，當然，無可否認走在最前線多數係後生仔。621佔警總，我都夢見有好多「大人」，企我身邊個大人仲要俾捉鬼隊以為係警察，其後佢有好大聲幫手嗌口號。

我地係唔係都應該拍下片，整下街訪，問下「大人」對呢一兩星期睇法，用「大人」的角度，去講出大家的心聲，然後再share出去俾更多人睇，將大人同後生仔拉返埋一齊？大家有冇更好方法可以宣傳同反擊？(之前FB瘋傳RTHK有個錄音講3個大人嘅睇法，都非常大迴響)

聽日煲底聚集 完唔好去嗰啲政府部門， 直接去有落廣告嗰啲 商舖， 一齊過去幫佢哋宣傳下?

條片擺明係建制做出嚟明屈

諗條片個人好高招，成功分化唔少人

而家要反攻，年青人成年人同一陣線抗共

香港人本著良知，同心抗共

push

搞到今時今日咁 上一代既人, 上左岸既人都要負責任
唔係咩野都係馬照跑舞照跳架
仲唔醒覺既廢老藍絲, 無得救

大家都係香港人 大家都要反送中 守護香港, 一睇呢種分化片就知係5毛作品

[齊cut TVB] 如果我裝Cable，tag兩位朋友叫佢地裝Cable/Now，有無得諗？

共產黨以文宣起家

我地又搵人拍番條片囉咁

on9
將段片改做第二把聲帶出第二個meaning已經夠

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷